你哋有咩新年願望

我先

-生多啲頭髮
-減肥
-轉科
-出pool
-考一張證書

新年快樂

你trans到CS

可能掛
試吓就知
唔得嘅話就下年再試

上連登上過年

的起心肝考車牌

Happy New Year 希望你心想事成
大家都平安健康

全地球爆炸

nmsl

wmms

唔再做自由騎士